'Geef uw bewijs," zei de koning, "en wees niet zenuwachtig, of ga je op de plek."
Dit lijkt niet te stimuleren de getuige: hij hield het schakelen van de ene voet naar de andere, beiden leefden bij de koningin en in zijn verwarring hij bits een groot stuk uit zijn koffiekopje in plaats van het brood en boter.
Net op dit moment Alice voelde heel merkwaardig gevoel, die verbaasd haar een goede deal totdat ze wat het was: ze was beginnen te groeien groter en ze dacht in eerste instantie zou ze opstaan en laat het gerecht; maar op andere gedachten besloot ze te blijven waar ze was zolang er ruimte was voor haar.
"Ik zou willen dat u geen dessert.'
zei de Dormouse, die zat naast haar.
